有冇人試過ig代寫服務

想知邊間試得過有冇邊間係黑店

做你份paper啦上連登

功課就自己做啦

每間都係 黑店

因為你根本無辦法 令佢負責
做得差咁你可以點

我幫你做
50 蚊一份
check pm

😓😓😓😓
點解要自己做？🙄🙄🙄🙄

因為人生冇意義了

所以先要代做😓

同你夾可嗎

最後咩grade

好似A

咁撚堅ching依家仲做唔做 咩科

你讀咩科
Tg: princessyoyoho

homework.unihelp 絕對係黑店